英國JJ 2018 Easter旅行討論

大家搵到人去未
諗住去邊
利申: Northern Uni 罷緊課 基本上放緊假

Pish

淨係去過denmark
其他都未去過
諗緊好無一次過去幾個

Exchange JJ表示諗緊
但有啲唔想毒遊

UK exchange?

Can ah
你哋幾時放

Yes

會去Berlin

真心唔想毒遊

amsterdam rotterdam london

有冇人去荷蘭
27/3-31/3
有意tg